雖然今日天氣狂風暴雨，請所有市民繼續支持720守護香港集會

你班廢老賣港賊出去添馬公園舉淋雨啦

建制派「720守護香港」集會聯合發起人名單：

王吉顯、王偉傑、王惠貞、石鏡泉、何君堯、余國春、余嫿、吳永嘉、吳江、吳宏斌、吳志龍、吳亮星、吳秋北、吳傑莊、吳煥炎、吳學明、李梓敬、李靜、李慧琼、李應生、周融、林琳、林廣兆、林曉暉、林潞、姚玨、施榮忻、施榮懷、胡明峰、容永祺、馬恩國、馬達國、高永文、張雅麗、張學明、清洪、莫華倫、陳月明、陳卓禧、陳勇、陳健文、陳曼琪、陳曉峰、陸海豪、曾智明、黃一峰、黃永光、黃英豪、楊益強、楊耀忠、葉劉淑儀、甄韋喬、劉炳章、劉業強、劉耀成、樓家強、蔡志堅、鄧耀升、鄭承峰、鄭臻、盧文端、盧瑞安、盧錦欽、盧懿杏、賴俊霖、霍啟剛、謝曉虹、顏寶鈴、譚鎮國、蘇長榮、龔永德、龔俊龍

每次集會先尼落雨
唔通個天

推

每次見到班友一搞大型撐狗活動就落狗屎就好撚想笑

行雷呀,做咁多衰野你地小心D呀

因天雨關係，集會順延一天。

樓主收唔到通知咩？

本身我係無神論

但係自己人搞咁多次遊行、集會、示威，有幾可落咁大雨？好似得617有
不過佢哋只係搞兩次撐警、撐政府，都撞啱會天氣咁差

有時真係唔到你唔信邪架

各位 mon po 警察，你自己都有眼睇
若然未報，時辰未到

【721文宣】星期日前一齊做鍵盤戰士

往死裡淋

听日咪又系落 淋死你班暴徒

思覺失調？

收皮啦屌你老母
7月20日
本 港 地 區 下 午 及 今 晚 天 氣 預 測
大 致 多 雲 ， 有 驟 雨 ， 初 時 雨 勢 頗 大 及 有 狂 風 雷 暴 。 吹 和 緩 西 南 風 。

7月21日(日)
部 分 時 間 有 陽 光 ， 有 一 兩 陣 驟 雨 。

好撚大雨，，淋死班仆街

今日係有雷暴

笑到仆街